［1q題］邊個日本人最撚慘最撚毒

Gel gel 下頭諗到 求秒

唔要南蠻入侵

吉野家

木葉鹿丸

錯

呢種水平嘅問題竟然難到連登仔

木葉鹿丸大王

毒氣雙子

撚毒撚慘

膠毒

綠島條野

錯曬

木鹿大王

馬鹿大王

佐助

你個username 想點

萬箭齊發

蟻多嬲死象！

身不由己夫

樓主最毒